我諗到正苦可以點樣慳返191億而令公眾更加開心

三司十三局局長一齊直播食屎，黑警一哥二哥互相一路痾一路食，淋病壓軸挑戰食1KG爛屎

我諗撚到都開心

屌你老母，又拎我d錢去養蝗我自己都未撚夠洗呀

#818
#不割庶
#不分化
#不篤灰
#光復香港
#時代革命

佢地食屎又點，隻眼冇左就係冇左，手腳筋斷左就斷左，跳樓死既義士死左就係死左，佢食一噸屎我都唔會原諒佢地

black mirror s1e1

請唔好開廢po霸佔連登空間，已經好多重要po要推

林奠同若驊 2 girls 1 cup

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

理撚得佢食唔食屎呀 我要五大訴求 幫義士平反